# Hola soy Anderson Revelo

## Estudio


Este es un proyecto para estudiar.

1. crear un git con comandos
2. Utilizar el menu con eventos.
3. Pregunta quire hacer La calculadora p,o,call
4. Una operacion extra que sea la combinacion de operaciones, entrada (a,b) se sumen
	DESPUES a ese resultado le reste 2, multiplique  2, y divida 2.

